［新手教路］想入punk坑，有咩要留意？

有無發燒友推介邊d歌入門一定要聽？
有無話要買邊款重Bass既耳機聽會爽d?

大家又聽開邊一類既punk?

冇咩要留意架喎
punk唔單只係一種music genre
punk係一種態度

04 LIMITED SAZABYS
WANIMA
ALL TIME LOW
KNOCK OUT MONKEY

我淨係聽呢隊

謝絲打

Nirvana囉 算唔算punk

nirvana唔係
grunge rock

sum 41
blink-182

劉馬車

Rise against

你lin頭唔穿環聽邊首都冇意思

punkhippie

Gg allin
bite it you scum

grunge rock係後人畀佢地姐 Kurt 同Dave Grohl都話自己玩punk

Sex pistol

呢墜係幾撚正

早期tonick

我窮我有風格 我唔做跟班鴨
我最多一邊夾band一邊執垃圾